話說有冇巴絲喺西鐵俾南亞人借錢？

頭先喺屯門啱啱坐落西鐵嗰陣有個望落似南亞人嘅人搵我（佢自稱自己嚟自Tanzania) 佢話過嚟旅行嘅 不過就啱啱俾人偷曬啲行李身上面乜都冇 頭先就去完報案但因為覺得啲警察冇鬼用又扔咗張報案張 之後就問我借咗一舊水聽日拎返啲錢會還俾我 所以就留咗電話同借咗錢俾佢。

請問各位巴絲有冇遇過類似事件 感覺好似俾佢昆咗咁 似終南亞人出現喺屯元天真係最佳組合 不過又覺得如果我真係幫到佢咁100蚊又唔係咩大數目啫 只係自己怕留咗電話會有麻煩

On9

你大獲了 下次出街小心啲啦

哈哈 所以頭先都覺得自己好on9 當買個教訓啦

所以一開始應該唔理佢就啱

你都知呢 呢啲人信唔過呀 行近你兩步都好快啲走開

唉,就係呃極都仲有你呢D傻仔俾人呃先咁多騙子
講極都仲係有人中招,真係唔撚明

只不過我唔希望因為佢哋嘅膚色而唔幫佢 同佢都有傾吓計 佢話乜香港人真係咁冷漠㗎咩 當你喺其他地方遇到依啲事咁又會點 仲話如果我係呃你都唔會呃你咁小啦 所以就俾佢水咗了

仲要俾擺到明係呃鳩我咁嘅樣都信佢 真係好白痴

仲要係擺到明呃鳩我咁嘅樣都信佢 真係好白痴

傻豬嚟嘅 可能人地真係有困難呢

咁都信

呃10個都一千 唔洗返工啦

南亞人未見過
反而支那人問我攞錢搭車就試過幾次

就黎聽到厭
次次都係黎香港旅行/公幹，唔見銀包/俾人偷左銀包
之後要1-200蚊車費，再留低電話號碼話會還返俾你